有市民不滿新「戴罩令」 稱生死有命

明日起，市民必須在室內公眾地方戴口罩，包括商場、巴士總站及公共交通交匯處等，暫時為期兩周。

在樂富的有蓋巴士總站，有乘客歡迎規定，她說街上仍有人拉低口罩或露出鼻，認為人人戴口罩屬基本責任，不應有法例規管才做。

亦有市民在巴士站拉低口罩，他批評政府無理，他說經歷03年沙士也安然無恙，相信生死有命，現時上車才戴口罩，決定明天實施規例後再打算。

在深水埗北河街街市，部分菜販拉低口罩叫賣，亦有排檔檔主無戴口罩。有戴上口罩的玉器檔主說，天氣熱需時適應，又建議政府擴大規管範圍時多作勸喻及體諒不同情況。

你生死有命係你既事

我唔想比你累死

連登仔最愛戴口罩

咪臭係，你自己唔驚無問題，總之病撚左唔好惹人

唔係話香港太多人口既咩

岸鳩，如果生死有命, 咁唔去試下跳樓睇下死唔死得

柒到

支持帶罩, 唯一出路